HK(國際服BSC) Deadeye 力爆傲氣長存?

原本玩個垃圾盾投 開個荒

但技能實在太爛了, 轉了KB力爆玩一下.